有無手足睇咗林宥嘉

有無拍片啊 send俾我啊

me

啲frd話佢啲碎紙有今日營業中logo 屌好有心思

點比你

唔拍

tg raawrrwarra 有乜歌

交換啦

拎咩交換

手信

咩手信

咩都有

我都想要手信

去邊

上youtube聽喇on9伸手黨

做一個傻子多麼好

上YouTube 都懶

好睇到仆街都唔睇

睇晒唔夠喉

收嗲啦啊禮